ios12 真係毒撚救星

Siri把女聲勁好聽
終於再唔係啲機械人聲

一路同佢傾計一路打j
簡直係人生享受

把男聲正d

幾時祼跑？

有唔同咩

幾時找數

佢老母死左了...

潛咗